屌你老母點解要醫護埋單呀

好撚嬲
一路睇4點鐘7婆個閪樣一路諗
點解當初我地叫你封關你唔封
諗無可諗罷工叫你封你都唔封
你老母臭閪仲話要抽後算帳
仆你個街依家奶撚晒野
啲公務員可以home office
我地就E Level開始返足咁多日
逼我地SHS幫人探熱守門口
人工又唔撚加,今年已經要凍薪
依家你有面叫人共渡時艱?
點解可以咁撚唔公平
點解要當醫護係condom
點解政府可以咁撚廢

sorry 有感而發..
見到其他醫院已經確診
而聽日自己又要上路
每日放工都好驚中左會傳比屋企人
你班撚樣高官日日嘆冷氣
難為我地大熱天著晒full gear
日日要擋住班唔戴口罩廢老
死就我地死先,你就日日係電視前面9up

因為自己停左罷工

啲藍絲屋企人依家仲成日話好難搵工
叫我比心機做....屌

你地自己投降係抵撚死

知錯能改。而家再罷補鑊

屌你個咀我個親戚仲係到日叫夜叫
約腳入黎我屋企打麻雀
有無方法趕佢走?

唔鍾意做咪撚做囉

出pt 15至25

你估啲錢易賺㗎